# CETP-UTU

En éste repositorio voy a subir todos los materias de las materias que imparto en CETP-UTU todos están con licencia GPL3, la idea es que sirvan como ejemplo para lo que trabajamos en el aula.